(秒經) 一人一句最痛最深刻陳奕迅歌詞

命運決定了以後再沒法聚頭
但說過去卻那樣厚

其實好多都好正
如烟 因給你遞過火
因+火=烟
呢排特別有feel

我絕不罕有 往街裡繞過一週。。。

擁不擁有也會記住誰 快不快樂留在身體裡

差不多冬至 一早一晚還是有雨

好心酸

你叫我最快樂 你也叫我最心痛

為何未能學會起舞便已抱緊你
誰料到資質不配合你
左腳舉起了便要別離

至少感激當日 陪著我開甜蜜的玩笑
心酸+1

天都幫你去躲 躲開不見我

每次退後又錯過你的世界一點
衡量你的心直線到我之間 沒有跨越的機會

除非你是我 才可與我常在

仍然在呼吸都應該要慶賀
如果想哭
可試試
對嘉賓滿座
說個笑話
紀念我

你就算知 也不會想是我

擁不擁有也會記住誰 快不快樂有天總過去

原來這裡沒有你 原來世界沒有那麼美

就當最初 是碎步湖上可不可
不種下甚麼 摘來甚麼
像我沒來過 沒去過

誰叫我這樣活該 縛起雙手給你愛 愛到兩腳浸沒在大海 不懂再走開

我知我每次行返近都會受傷
但為左又可以同到你講野 我覺得受幾多次傷都冇所謂

因世上的至愛 是不計較條件

傳說世間每個人，也會有一位天使護陰

我沒有我沒有沒有

但你只想聽聽笑話

但我拖著軀殼 發現沿途尋找的快樂
仍繫於你肩膊 或是其實在等我捨割

誰人又相信 一世一生這膚淺對白

無人及我 你怎麼竟然說k歌之王 是我

來年陌生的是昨日最親的某某

回憶哄騙我但凡失去也是美
用你的一分鐘都足夠我生醉夢死

邂逅你 看守你 一起老死

良心有愧 原來隨便錯手 可毀了人一世

至少想拿到的全得到 如今我求不到才知道

流水很清楚惜花這個責任.

無須要快樂 反正你一早枯死

如果有眼淚，只不過身理分泌

然後撕裂軀殼 欲斷難斷在不甘心去捨割

人總需要勇敢生存

不甘心 明明不開心 就是不甘心
不過我肯等 等一生都等

如若早三五年相見 何來內心交戰

我命運裡雖則當你是寶
天涯尚有更多的好

你和誰結伴前來 是否比我精彩
自從前愛到現在 是哪個可一可再

早這樣降生
如基因可以分解再裝嵌

閉起雙眼你最掛念誰
眼睛張開身邊竟是誰

我信與你繼續亂纏 難再有發展

我們的回憶沒有皺摺
你卻用離開燙下句點

一起會鬧情緒，分開了為何依偎生命裡？

誰人也相信，一世一生這膚淺對白

靈氣大概早被污染 誰為了生活不變
其實成首不如不見都好入骨

你要是不喜歡我
願你找到喜愛那位

似等了一百年 忽爾明白
即使再見面 成熟地表演 不如不見

我想見的笑臉 只有懷念
不懂 怎去再聊天

天天飾演開心人
原來真需要天份
為著你去表演笑臉迎人
怎可壯志消沉

像我在往日還未抽煙
不知你怎麼變遷

誰能憑愛意要富士山私有
誰都只得那雙手 靠擁抱亦難為(任)你擁有
唉。。努力付出又點

但求隨著我的心灑脫地尊重我的傷感

睇完呢個post即刻好sad
Btw
如果我聽歌可眼紅 何以待你好偏不懂

成婚之前一刻才趕到 還得你來通報才知道

曾聽說過你某夜結婚 未曾露笑容 實在不敢知道我是原兇

若無其事 原來是最狠的報復

欺騙我能約定未來回頭.....

仍然沒有 遇到 那位跟我絕配的戀人

走不到的路就算了

願我可

你又美麗又偉大又這麼慷慨

遊玩時開心一點不必掛念我
來好好給我活着就似最初

流水很清楚惜花這個責任

一起會鬧情緒 分開了為何依偎生命裡

得不到的 從來矜貴

不要著燈 能否先跟我摸黑吻一吻

生死之交當天不知罕有 到你變節了至覺未夠

一刻心也跳著 命能延著 尚能延著

最美麗長髮未留在我手

在有生的瞬間能遇到你 竟花光所有運氣

從前為了不想失約，連病都不敢痛，到那一天.....才回想起於我蠢

若想哭可借搏頭你 如何放心得了你 明天我再回來 等你

然而全無用 投入所有已斷送
我再笑著痛 你也不懂

即使再見面 成熟地表現 不如不見

如懷念也是有它限期 明日我便記不起

現時大了 那種心跳難重演
極燦爛時光一去難再遇上一次

如若你喜歡怪人
其實我很美....

愛若難以放進手裡 何不將雙手放在心裡

用你一分鐘都足夠我生醉夢死

我信與你繼續亂纏 難再有發展 但我想跟你亂纏

從來未愛你 綿綿
可惜我愛懷念 尤其是待我傷心的唱片

從未來再見遺憾舊時不太會戀愛

真係好犯賤

在有生的瞬間能遇到你
竟花光所有運氣
到這日才發現
曾呼吸過空氣

陪我講 陪我講出我們最後何以生疏

活像個孤獨患者 自我拉扯

淡淡交會過 各不留下印
但是經歷過 最溫柔共震

你 何以始終不說話

東京之旅一早比一世遙遠
我想見的笑臉 只有懷念 不懂 怎去再聊天

但我想跟你亂纏

尚要借你暗戀他去接近你 才可悲

無須要快樂 反正妳一早枯死

若果不可相約在和平地方 也與你暢遊戰地

Oh Please, please don't,
I am so scared, scared you're too perfect for me
Or am I too naive for you

Either way it's too late
Too late for regrets, I'm hurrrrrrt
Leave me out of love
Leave love out, leave me out

奴隸獸 奴隸獸

擦光所有火柴難令氣氛像從前閃耀
至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

當赤道留住雪花 眼淚融掉細沙 你肯珍惜我嗎

還沒有開始 才沒有終止 難忘未必永誌

是你太殘忍還是我太天真
你要我來就真的出席

你邀我舉杯我只能回敬我的崩潰

鈴聲 可以寧靜
難過 卻避不過

我信與你繼續亂纏，難再有發展，但我想跟你亂纏

屌，殘體

萄葡成熟時

我知 日後路上或沒有更美的邂逅
但當你智慧都蘊釀成紅酒
仍可一醉自救

誰都心酸過 哪個沒有😭

願赤裸相對時 能夠不傷你

就當共你 有劇情沒有故事

頭沾濕

連夢裡也會覺得快樂難求
連淚光都光不過黑夜盡頭

熱辣辣地在燃燒耳朵

我非你杯茶，也可盡情地喝吧。

路一直都在

要擁有必先懂失去怎接受

遊玩時開心一點不必掛念我

無需要快樂 反正你一早枯死

林+夕=梦
都係殘體

你的痕跡還在我這 像塵埃沒有分寸
如影隨形著 狂妄刺痛著我

其實啲歌詞唔關陳奕迅事嘅

但願能認得出你的子女

on + 9 = on9

做隻貓 做隻狗 不做情人

當初的關係猶像熱帶雨林 逐分鐘消失4.8哩

三世書不會記載
纏繫我這半生的最愛

誰人又相信一世一生這膚淺對白

臨別亦聽得到你講再見

遺憾我當時年紀不可親手擁抱你欣賞

曾迷途才怕追不上滿街趕路人

除非你是我 才可與我同在

曾愛惜的總要放手

奇怪卻是 每戀一次 震撼總逐漸變得愈淺
令人動心 只得那次

你卻輕易讓我的心委屈到極限 愛有了你 卻失去了我的一切

誰都心酸過 哪個沒有

走不到的路就算了 我們永遠停在這了 愛不愛了 成為過去了 只是朋友 我們可以了

從前沒講 今次要說多謝你
我有你給的愛因而完全

每個人心入面總有個無雙既人
你認為無雙既人又係咪一樣係咁諗呢

失去的 唯有認了 在冥冥中他不屬你的 得到的 越看越化 幸運光景都只是借的

或有一天 當你大了 城府 開始深了
年輕的眼淚流光了 便掛念曾經這樣了
是 所有熱情會乾掉 一發現已經成熟了

何以你今天竟想找尋伴侶

閉起雙眼你最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰

開始時捱一些苦 栽種絕處的花

能為你忍受 然後當享受 那又何妨

愛若能夠永不失去，可而你今天竟想找尋伴侶

尚有些仗 全力亦打不上

日後 路上或沒有更美的邂逅

還未化灰的臉
留裡夢中演變
回頭就當作初次遇見

呀～ So Bad~

你愛我愛多些 讓我他朝走得堅壯些
你介意來愛護又靠誰施捨

同老豆關係麻麻

只可追憶到 想追追不到

擦光所火柴難令氣氛像從前閃耀

至小感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

連夢裡也覺得快樂難求

其實世事總有好不好 得不到也好

點火時話臭的你一轉臉
便望著煙灰跌落公仔面

怎麼冷酷卻仍然美麗 得不到的 從來矜貴

嘩 成廿八寸大比
比人笑腳粗

朋友已走 轉身轉身哈姆伴你

美好的 沉澱了
沒有火花不要燒

明明當初貪玩怎樣想博命

而既然分開了 何必又想打擾
為何愛人丟低了 才來明白對方緊要

每個人的命當然不同 所以要相逢

其實我還好 期望你還好

手會鬆燈會滅有限期

閉起雙眼你最掛念誰，眼睛張開身邊竟是誰

你和誰結伴前來 是否比我精采
自從前愛到現在 是哪個可一可再
你回來你不回來 儘管天蹋下來
但仍然值得與你 用餘下時間談論愛(沒錯過甚麼再分開)

Oh~我心裏還有一個

開始時捱一些苦
栽種絕處的花
幸得耕莘的引路甜密不致太差

即使再見面 成熟地表演 不如不見

只怕S

愈渴望見面然後發現 中間隔著那十年

未打完send咗

只怕是你先找到我但直行直過

珍惜淡定的心境苦過後更加清
萬般過去亦無味但有領會留下

Oh~so bad~

寂寞因此牽我手

十年之後 我們是朋友 還可以問候
只是那種溫柔 再也找不到擁抱的理由

成28吋大脾

怕被冷落 怕被遺忘
但最後卻是白走這一趟

明明係positive
但一諗起幾時先到甜蜜一刻就好sad

在思念的空間裡不斷徘徊 那距離卻越明顯

每當我回頭 內疚是劊子手 摧殘我回憶中的所有

在有生的𣊬間能遇到你 竟花光所有運氣
到這日才發現 曾呼吸過空氣

我甚麼都沒有

作詞：林夕 作曲：陳偉
編曲：林健華

我沒有我沒有沒有
從運氣到信心到天空宇宙全屬某某
未明何處有售

我沒有理會有沒有
連伴侶也要花費多幾倍力才望個夠
但仍然難擁有

曾愛惜的總要放手
難接手的又來等候
如我愛你你愛的他都要走
同樣犯不著哀求
遺憾夠 還要去張開笑口

連夢裏也會覺得快樂難求
連淚光都光不過黑夜盡頭
不過不過我不用難受
像我對你也不敢講永久
連天都知這瑣碎悲哀背後
一切都不算得罕有

我沒有我沒有沒有
從樂趣到痛苦到悲歡愛恨全被折扣
亦沿門去聽候

我沒有理會有沒有
連玩意也要花費多幾倍力才玩個夠

命途無奇不有
曾愛惜的總要放手
難接手的又來等候
如我愛你你愛的他都要走
同樣犯不著哀求
遺憾夠 還要去張開笑口

連夢裏也會覺得快樂難求
連淚光都光不過黑夜盡頭
不過不過我不用難受
像我對你也不敢講永久
連天都知這瑣碎悲哀背後
其實我跟你都不算得罕有
連夢裏也會覺得快樂難求
連淚光都光不過黑夜盡頭
不過不過我不用難受
像我對你也不敢講永久
連天都知這瑣碎悲哀背後
一切都不算得罕有
其實我跟你都不算得罕有

全首 中晒

在世間 千萬人 億萬人
有一些人卻 實在不適合被寵愛

即使再見面 純熟地表演 不如不見

時間向前走一定只有路口沒有盡頭

刷光所有火柴難令氣氛像從前閃耀
至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

既然沿著情路走到這裡 盡量不要後退

一起會鬧情緒 分開了為何依偎生命裏

本想去憑愛 去換最燦爛一生
想不到長吻 帶來更永久傷感

感謝永遠有歌 把心境道破
哪論動或靜 誰也有情 情緒有它撫摸

人群是那麼像羊群

我又憤怒 又脆弱 愛都不敢愛
怕被冷落 卻不肯接待
當你跟我 有一個 那麼不易愛

若問世界誰無雙
會令昨天明天更閃亮
定是說 你從無雙
多麼感激竟然有一雙 我倆

想起我的時候 你會不會 好像我一樣 不能睡

大陸西先覺得有feel

錯手quote左
我都留一句
用我尚有 換我沒有 其實已用盡所擁有

秒速 捉得緊了 而皮膚竟偷偷鬆了 為何用到盡了至知那樣緊要

依首係我由細到大最鐘意嘅歌細個係因為好聽而聽，依家都係，不過聽多左好多野
想成首歌quote出黎

從來沒細心數清楚一個下雨天
一次愉快的睡眠 斷多少髮線

竟然咁耐都無
時間夠了，時針偏偏出了錯
雖然首歌唔係講愛情，但聽親呢句都好sad

即使再見面 成熱地 表演 不如不見

夠歇斯底里嗎?以眼淚淋花吧

知唔知咩叫異體字

你和誰結伴前來 是否比我精彩

Katrina 若想哭可借膊頭你

我愛慕的卻是我知己

在有生的瞬間能遇到你竟花光所有運氣
到這日才發現曾呼吸過空氣

抬頭吧 黑暗過會是晨曦
懷著樂觀總有轉機

眼睛張開身邊竟是誰

寂寞在流動 某些真的假的夢

等咗好耐都冇

你就算知 也不會想 是我

像我在往日還未抽煙

你就算知也不會想 是我

其實無知真係唔好亂出聲

寫 裡、滙 依啲字唔知會唔會比人話大陸字呢

你說水星它沒有衛星好孤獨

老朋友了 再沒資格不滿足

到最尾等到只有這枯枝

來好好給我活著就似最初

不懂 怎去再聊天

精簡而深刻

像我沒來過 沒去過

掌心因此多出一根刺 沒有刺痛便懶知
就當共你 有舊情沒有往事

就像蝶戀花後無憑無記 親密維持十秒 又隨伴遠飛

好多 好難揀

愛若難以放進手裏
何不 將這雙手放進心裏

點起心裡火去燒
要燒毀眼內看過你極美

最終 習慣為著獵取一身盔甲竟不怕損傷
為了夢幻日子得到保障 用惡夢結賬
//
不開心便找醫生 吃藥吃到不會恨

就算讓世事在番演
會否不改變？
仍是會流淚失眠

奇怪卻是每戀一次
震撼總逐漸變得越淺
令人動心只得那次

冷門既正歌

可惜對不起
當心已死

隨時能歡喜亦隨時嫌棄 不用再記起怎去忘記

真的可以了 我可以了 放棄相愛資格

像我在往日還未抽煙
呢句痛到呢

愛若難以放進手裡
何不將這雙手放進心裡

本身眼淚就流出黎
見到依句我笑左
多謝你呀

衡量你的心直線到我之間
沒有跨越的機會

纏在我頸背後 說你男友有事忙是借口 說到終於飲醉酒
我在追逐你 你又追逐佢 真係...攞苦黎辛

睇呢個post睇到喊

我想見的笑臉 只有懷念

走不到的路就算了
我們永遠停在這了
愛不愛了
成為過去了

在這世界那一個時空 可跟你往日重逢

我唱得不夠動人你別皺眉
我願意和你約定至死

我說了所有的謊 你全都相信
簡單的我愛你 你卻老不信

人總需要勇敢生存 我還是重新許願

你卻用離開燙下句點

而你那呵欠絕 得 不 能絕

絕 到融掉我

你和誰結伴前來，是否比我精彩

看前面 我忘記了是那個夏天

現時大了 那種心跳難重演

完全明白是放縱 但是只得這刻可相信 未來又怕會 終於都撲空

閉起雙眼我最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰

如花 超生了沒有果
如果 過路能重踏過
就當最初 是碎步湖上可不可

無奈你我牽過手 沒繩索

林夕好多寫比陳奕迅既詞都好正

我記起那年暑天 友情愛情兩邊都發現虧欠
情路上跌損

其實愛情幼稚 難道再沒更重要的事

在你抽屜中放低戒指是我
你就算知 也不會想 是我

願我永遠記不得我正身處現在
有冇同好

我只想跟你未來浸在愛河 而你那呵欠絕得不能絕 絕到溶掉我

我絕不罕有 往街裏繞過一週 我便化污有

從何時開始怕遙望星塵

遊戲若有輸也就有贏 除了力氣當然也講命

閉起雙眼你最掛念誰

眼睛張開身邊竟是誰

我在笑著痛 你也不懂

從來未愛你

原諒我 其實多此一舉
一個靈魂的獨白.

那年十八 母校舞會 站着如嘍囉

琴晚聽左成晚

走不到的路就算了 我們永遠停在這了 愛不愛了 成為過去了

為何未能待我好到沒法捨得你
頑固的車軚 追了萬里
先發現一早洩光氣

越渴望見面然後發現 中間隔着那十年

有沒捱壞了身子，會為哪位披嫁衣？
你有否掛念當天那醜小子？

畢竟難得有過最佳損友

早知解散後各自有際遇作導遊
奇就奇在接受了各自有路走
卻沒人像你讓我眼淚背著流

極燦爛時光，一去難再遇上一次

過去十八歲

想想天的一方亦有個某某在守候

真的可以了 我可以了 放棄相愛資格
讓我當那個 提分手的罪人

願我永遠記不得我正 身處現在

別當你要奮勇血戰 無論聰穎或愚笨
猜猜情尋 雖不如人 不影響你笑臉迎人

life goes on

陳奕迅聽過最有感觸既歌 真係最佳損友
個陣同朋友決裂左每一次聽都喊到痴左線
好多句都聽到好崩潰
但高潮位聽到 嚴重似 情侶講分手
真係好應景
友情決裂嚴重過情人侶分手太多

歷史一刻早已將舊伴侶轉送別人

只差一點點即可以再會面

人群是那麼像羊群

個個為現實低頭，迎合大眾強權失去真正自己

愛若難以放進手裏 何不將這雙手放進心裏

陳奕迅幾時轉行作詞

月球上的人
要有啲經歷先體會到

離時代遠遠 沒人間煙火
毫無代價唱最幸福的歌
唔痛 但最鍾意

就像蝶戀花後無憑無記
親密維持十秒 又隨伴遠飛

Ex...我真係好憎你

宏願縱未了 奮鬥總不太晚

就算一雙手 只擁抱 你的紀念碑
留離在某月某天某地仍自覺共你一起

最後已事過境遷 長街風景已變
再度回想誰的臉 往日哪位少年
又再路過事發景點
痛傷少不免 仍是會流淚失眠
尚記得當天貫心的一箭

呀～～～～～～～

竟然咁耐都冇七百年後
文明能壓碎 情懷不衰

從未來再見 遺憾舊時不太會戀愛

頑固的車軚 追了萬里 先發現一早洩光氣
（黑暗中漫舞）
呢句真係聽過所有歌最撚痛...

大概今生有些事 是提早都不可以

我有個識左17 年朋友因爲錢銀反左面

你和誰結伴前來 是否比我精采
自從前愛到現在 是哪個可一可再
你回來你不回來 儘管天蹋下來
但仍然值得與你 沒錯過甚麼再分開

勞力是無止境

我沒有 我沒有沒有 從運氣到信心到天空宇宙全屬某某 未明何處有售

天快光亮了 你的心呢 她曾經屬於我的

一睇就識唱

蝴蝶記憶很短 留下什麼恩怨

連夢裡也會覺得快樂難求 連淚光都光不過黑夜盡頭
不過 不過我不用難受

只能說我輸了 也許是你怕了
我們的回憶沒有皺折 你卻用離開燙下句點
只能說我認了 你的不安贏到你信任

十秒便失手

Re do so re do so 那空白是什麼～

如花 超生了沒有果
如果 過路能重踏過

問我有沒有
確實也沒有
一直躲避的藉口
非甚麼大仇
為何舊知己
在最後變不到老友

就像蝶戀花後無憑無記

無聊時歡喜在忙時忘記
生命沉悶亦玩過遊戲

好驚最愛會變成陌生人

就像蝶戀花後無憑無記
親密維持十秒 又隨伴遠飛

我要讚美上帝活著就是無樂趣 也勝在有女人

不如不見

只能說我輸了

願我永遠記不得我正身在現在

再見 仍舊未能跟你再戀愛

仍然沒有 遇到 那位跟我絕配的戀人 你根本也未有出現

可惜像我這一種人聖母永遠不肯給予憐憫

換到歡呼聲不過一剎

好唏噓

若你喜歡怪人 其實我很美

你給我聽好 傷口就要消

多得你還會肯承認逝去的吸引, 我們總是舊情人。。。

爆丸

日後、盡量別教今天的淚白流

我怎麼會讓自己捨身不斷涉險
你怎麼會對我的心不斷的拒絕
愛失去你的包圍
每次退後又錯過你的世界一點

又誰能猜得透 情能變恨

這個世界最壞罪名，叫太易動情，
但我喜歡這罪名

那年十八 母校舞會 站著如嘍囉

你有否掛念當天這醜小子
今天看那段歷史像褪色午夜殘片 笑話情節此刻變窩心故事 現時大了那種心跳難重演

人浪中想真心告白 但你只想聽聽笑話

想過搶新娘

多得你 還會肯
承認逝去的吸引
我們總是舊情人

求你別要 如從前純熟地碰我

不緊要 當天放棄我的是你
今天你也有被放棄了那個滋味

就算摧毀掉五千億個
我心裡還有一個

不如不見…

這世界最壞罪名 叫太易動情

on9首歌都唔係講愛情

別讓 寂寞害你想得一夜白頭
贏得不需要的自由
和最耀眼傷口 我知

若這一束吊燈傾瀉下來 或者我已不會存在
即使你不愛 亦不需要分開
若這一刻我竟嚴重痴呆 根本不需要被愛
永遠在床上發夢 餘生都不會再悲哀

違憾舊時不太會戀愛

誰都辛酸過，那個沒有？

感激車站裏 尚有月台能讓我們滿足到落淚

最撚憎呢啲火煽情post，成班撚屌懶係慘咁

點解我全部都識唱
btw，衡量您的心直線到我之前 沒有跨越的機會

即使再見面，成熟地表演，不如不見。

別讓 寂寞害你想得一夜白頭
贏得不需要的自由 和最耀眼傷口
我知 日後 路上或沒有更美的邂逅
但當你智慧都蘊釀成紅酒 仍可一醉自救

做人沒有閪屌可以嗎~

一起這種藝術 若果只是漫長忍讓 應感激忠心的伴侶

有人問我
我就會講
但是無人來

捉緊生命濃度 坦白流露 感情和態度

捱到哪一天參透佛理
手會鬆 燈會滅 有限期

一起這種藝術
若果只是漫長忍讓
應感激忠心的伴侶

師兄是咪想隻抽

過去18歲 沒帶錶 不過有時間

聽別人故事再也怎春風得意也是人故事

竟然冇一絲不掛？

以為青絲 不會用上餘生來量度

或是其實在等我捨割

在有生的瞬間能遇到你
竟花光所有運氣
到這日才發現 曾呼吸過空氣

幸得伴著你我 是窩心的自然

回頭像隔世一笑便算

若被傷害夠 就用一對手

不想說明 只想反應

真的可以了

遊樂人間 活得好 談何容易？

並未在一起亦無從離棄
不用淪為伴侶 別尋是惹非
隨時能歡喜亦隨時嫌棄
這樣遺憾或者更完美

和你也許不會再相擁

成熟地表演 不如不見

他跳舞 也一個人跳
他說笑 也一個人笑
他說我 有一個人愛 我 無論有多苦 也比不上他

我怕遇見的以後 我怕面對的過去
那晚上猶如附身於 這個他

聽親個心都噏一噏

這個世界最壞最名 叫太易動情

不用再記起怎去忘記

有無人同我一樣好中意粵語殘片
成首歌好有畫面
現時大了 那種心跳難重演
極燦爛時光一去難再遇上一次

若未傷害夠 就用一對手

和你也許不會再相擁 大概你的體重會抱我入夢
在有生的瞬間能遇到你 竟花光所有運氣
還沒有開始 還沒有終止 遺憾未必永致
睇完好灰

不緊要 當天放棄我的是你

銀河唯一的秘密

流水很清楚惜花這個責任
真的身份不過送運

舊曰尚未盡力共挽手到未來 今天終於分開未說出應不應該

過去十八歲 沒戴錶 不過有時間
夠我沒有後顧 野性貪玩

霎眼廿七歲 時日無多方不敢偷懶
宏願縱未了 奮鬥總不太晚

我沒有我沒有沒有
從樂趣到痛苦到悲歡愛恨全被折扣

黃金廣場內分手

每次殺不死你 殺不死你 也醫好你

我試過完美放棄
的確很踏實
醒來了
夢散了
你我都走散了

還未化灰的臉 留在夢中演變
回頭就當作初次遇見

驚天動地 只可惜天地亦無情

孩童只盼望歡樂 大人只知道期望

擦光所有火柴 難令氣氛像從前閃耀

至少感激 當日陪著我開甜蜜的玩笑

加一呀巴打
記得以前細個成日係收音機聽倒 成日貪得意唱

但到大個先慢慢明白咩意思

回憶哄騙我但凡失去也是美

這刻如能被愛 別太輕率分開

十年之前 我不認識你 你不屬於我
我們還是一樣 陪在一個陌生人左右
走過漸漸熟悉的街頭

貪一刻的樂極忘形 好想說謊 不眨眼睛

從來未愛你綿綿 可惜我愛懷念

夕陽無限好 天色已黃昏
本想去憑愛 去換最燦爛一生
想不到長吻 帶來更永恆傷感

感激車站裡 尚有月台曾讓我們滿足到落淚

為你安心我在微笑中想吐未吐
只想你和伴侶要好才頑強病好

過去十八歲 沒戴錶不過有時間
夠我沒有後顧 野性貪玩

霎眼廿七歲 時日無多方不敢偷懶
宏願縱未了 奮鬥總不太晚

你要靜候 再靜候 就算失收始終要守

前進後退不過是個夢
搖過蕩過不失個好夢
前程不管可否錦繡都有用
目標落空才可有空 放輕鬆

大概只是，我不好愛

懷抱既然不能逗留
何不在離開的時候
一邊享受 一邊淚流

唔知有冇人已經講左
假使沒真的相愛 又試問我在那夜至今為何不戀愛

淡淡交會過 各不留下印

尋得到塵封小店 回不到相戀那天